發現英文名叫 David 的人多數高質！

David ( Lunch 哥）
David Beckham
David Luiz

David Bond
David Bunton

David Silva
David West
David Lee

異形

David Moyes

David 仔

好撚多傻仔先啱，on99嗰類

David De Gea

David Guetta

David bowie

David Cameron

大衛連
戲好正